\begin{apartado}{Justificar que si la energía de activación es elevada (como suele ocurrir en la	práctica), de modo que}
	\begin{equation}\label{eq:1.3_theta}
		\theta = \frac{E_a}{RT_a} \gg 1
	\end{equation}
	y las variaciones de temperatura que experimenta el sólido son, en comparación con $T_a$, reducidas (esto es, se verifica $\abs{T - T_a} \ll T_a$) entonces puede hacerse la siguiente aproximación de la cinética de Arrhenius
	\begin{equation}\label{eq:1.3_arrhenius}
		e^{-E_a/RT} \simeq e^{-\frac{E_a}{RT_a}} e^{-\frac{E_a}{RT_a}\frac{T - T_a}{T_a}}
	\end{equation}
	
%	Cuando $\theta \gg 1$ tenemos que el término $e^{-\frac{E_a}{RT_a}}$ va a tomar valores muy cercanos a cero. Si además las variaciones de temperatura del sólido son pequeñas respecto de $T_a$, este término va a tomar valores muy similares a medida que cambie $T$.
%	
%	Así pues, en el término $e^{-E_a/RT_a} e^{-\frac{E_a}{RT_a}\frac{T - T_a}{T_a}}$, podemos utilizar $e^{-E_a/RT_a}$ como ``punto de partida'', es decir, como un primer valor aproximado que precisaremos con el término $e^{-\frac{E_a}{RT_a}\frac{T - T_a}{T_a}}$. Puesto que $\abs{T - T_a} \ll T_a$, el factor $\frac{T - T_a}{T_a}$ va a ser cercano a cero, tanto por la derecha (con valores negativos) como por la izquierda con valores positivos, de forma que $e^{-\frac{E_a}{RT_a}\frac{T - T_a}{T_a}}$ acabará tomando valores cercanos a 1 y ajustando el resultado total de la parte derecha de la ecuación~\eqref{eq:1.3_arrhenius}.
	
	Para realizar esta demostración, se realizará la serie de Taylor asociada al exponente, es decir, trataremos de demostrar~\eqref{eq:1.3_arrhenius} tal que:
	\begin{equation*}
		-\frac{E_a}{RT} \simeq -\frac{E_a}{RT_a} + \left( -\frac{E_a}{RT_a^2} (T-T_a) \right) + \mathcal{O}\left(\frac{E_a}{RT_a^3}\right)
	\end{equation*}
	
	A medida que avanzamos en la expansión, los términos serán más y más pequeños (debido al crecimiento del exponente de $T_a$), por lo que podemos despreciarlos. De esta forma obtenemos:
	\begin{equation}
		-\frac{E_a}{RT} \simeq -\frac{E_a}{RT_a} - \frac{E_a}{RT_a} \frac{T-T_a}{T_a}
	\end{equation}
	
	Por último, si no existen grandes diferencias entre $T$ y $T_a$ dentro de las dimensiones que manejamos, la primera contribución del lado derecho ya es similar al miembro de la izquierda, por lo que la contribución de la primera derivada añade precisión a la aproximación. Además, al ser exponentes negativos mucho mayores que 1, el error absoluto que se va a cometer es muy pequeño, por lo que la sustitución queda totalmente justificada.
	
\end{apartado}